我寧願抽乾哂全港水塘嚟起樓都唔想填個人工島

香港長期倚賴東江水，其實啲水塘基本上冇乜用，更何況可以用海水化淡，連東江水都慳返，駛乜大興土木填個島揾地呢？

我知道保育撚實話水塘係郊野公園呀唔搞得，但係而家郊野公園附近已經係咁起低密度豪宅啦，根本只係有錢人嘅後花園。

慳返呢一萬億，已經夠起新公路連接到各水塘，起多兩座海水化淡廠都仲得，香港人自决啦唔好再俾港共政府穿哂柜桶底先嚟喊呀。

弱智無樣睇